[ou]2017 notebook fair

想問下今年notebook fair 既資料大概會幾時出
同埋前果幾年通常係咩牌子
因為本人吾係好識電腦呢家野
可吾可以建議下用咩電腦
主要讀書 吾打機
利申: ou nur yr1